donki 零食推介

買左芝士鱈魚條 但加左d 橙粒同果仁 覺得唔太好食
有冇咩推介

橙汁味薯片

點解聽落怪怪地 有冇圖

有隻細細包嘅薯餅零食超正

好！！